係高登就叫人死返5p.係呢到就叫人死返高登

好撚有優越感

死返高登